有冇歌手試過唱唱下歌打乞痴？

有冇片？